好想每个月快啲出糧，時間快啲過去

但係唔想自己長大得甘快

每⬆️月

大陸仔都有5p

5P都算 仲要打支那字?
个你老母?